【熱刺加油(心)】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLXIV

#StandWithOzil

TOT

屌唔夠搶口

Mma

掛住愛蛇4:2

唉我去準備下找數先

leno好撚柒廢

熱刺加油<3

有冇人睇到出冷汗

我都覺 做咩廢撚到咁 掛住廢龍了

dls 仲係第10

羊可以留力歐霸刷入波

熱刺 親

我手都震埋

2013-14 = 15 goals
2014-15 = 27 goals
2015-16 = 21 goals
2016-17 - 28 goals
2017-18 = 14 goals
2018-19 = 13 goals
2019-20 = 10 goals
2020-21 = 10 goals (and counting)

Alexandre Lacazette hits double figures in the league for eight seasons in a row.

中柱個罰球，呢啲位放3個人牆完全遮唔到仼人射

打多個 都平安鐘咁耐

又借d意

賣得啦

最尾球罰球有啲淆

加拿大濕晒

唔係g6 save佢 最後變2:2

Lamela 🙋🏼‍♂️🙋🏼‍♂️🙋🏼‍♂️

被撚完心淡了

撚羊快啲躝

講真好唔滿意
打多一個正常應該搓到對面波都拎唔到
點知調番轉比人禁住屌到半場都過唔到
戰術差球員爭勝心又差

只要信

正想講明明贏咗幾場硬仗

g6勁到..

有冇圖睇

打多件都咁 係咪on9

發覺隔離熱狗個po都幾少人 佢哋個po仲未爆

今埸條左路

傾球撞柱嚇撚死

又講

有爺爺平安鐘feel 以前啲鐘仲撚癲

終於var無搞事

呢場真係失分阿達有撚排比人屌

超人迪加好好體力

中完柱未回神又俾人趙多腳
好耐都未試過咁驚

motm邊個

濕到臭了

遲到比人罰又叫撚？

對弱隊失分呢

我揀超人

奧利華啦

淨係留意到佢越入越少波

一場曼狗 一場熱狗 尾段兩條on9送十二碼

油浸的龜頭

民選Ø子

都係得一個人自己開分ac覆自己

會唔會真係有人比我水咗買熱狗

以為自己小志強咩屌

落左order
你見下半場尾對面未到final third都冇人逼

正常人點會撐呢隊垃圾波

黑哨喎

失魂有佢份，算係將功補過

想迷奧狗，佢贏波勁開心

放羊入黎打反擊好過

迪恩尼啦

係咪有辣油浸龜頭睇？

當年同班阿狗去睇

o11

今次真心 ..

諗多咗
對面右閘係自己友黎

今場雷蛇幾好

topic

被達sir撚熱身

你估真係無限體能咩

想揀包皮 個球護空門

達狗唔識打多個 之前好似有場對面紅咗反而俾人狂攻

ooo都撚唔少後備龍啦

不嬲領先一球都好危險

包皮態好返d

神童令我諗起當年嘅法比

基佬數據好似仲好

T dog好有heart wo

I love arsenal forever and ever and ever

有冇人知saka咩情況
好撚驚

差好遠喎

撚羊點解冇正選

今場打多個offside果下開始失禁式禁屌喎

on9係指球證 您柒左

打起咗應該留唔住

真

搓波尼階野
你估我哋曼城咩

遲到

長到load 5 到

最尾無紅牌，仲會唔會贏

得你講包皮我都覺係佢

冇包皮護空門 今晚又瞓唔著

場場chur足
小心變wilshere

條賤種狗早十分鐘出場輸撚埋都似

派對比返個正選埃及啦

今場最佳我比奧迪加特
最差一定係Partey！

奧迪啦

下場對西咸又大戰

法比16歲已經好癲

用您 您勁有禮貌

想沖涼

一陣原來又話紀律問題就好笑

賣晒 gme買熱狗

以前連續10分鐘無限失禁式禁屌放題

拖舟好似都麻麻佢？

達狗自己都怯 場上面點唔怯
打多個前鋒都唔要

未救空門之前都有幾下荒失失

我揀奧狗/雷sir

賽前遲到

我買左一舊水先燈得贏 可否眾籌返俾我

派對今場好勁喎

聽講係半場屙完尿冇沖廁

拉

珍
睇完eva劇透已經嬲到爆
隻熱狗食到嘴都lur返出來的話頂唔撚順

上一個post有人cap左熱區話太黑拉隊走唔踢
有冇兄弟去公海開post

廢安入黎扭兩下屎忽，傳返粒波比人

都要夏天拖舟重係到先

嬴歐霸我比一粒btc你

你好黑心

今場算唔錯啦
係柒一下9解圍同9橫傳

傳波冇力+唔準
仲要係危險位foul個背對緊龍門ge kane

就係驚咁樣

一係照攻，一柒就俾熱刺打最擅長嘅反擊
以上半場嘅把握力睇，真係攻唔過喎
係縮後，可能緊張，連續幾個人犯on9錯所以個勢送咗俾人

就你啦

下次準時d

應該留唔住啦

安哥呀

記得以前個心跳得仲撚快

無大英帝星今晚
有嘅話應該會好好睇

禾按咗層樓 叫熱迷班廢物眾籌啦 廢到咁

隊波心理質素真係好差
不過有3分都係隊波上上下下努力搏返嚟嘅

派對除左曼聯果場，其餘都真係唔係幾合格

條友真係

你輕度。

Ø 仔真係幾好，希望唔係太貴可以買到佢

點解依家啲防守罰球鐘意擺個人打橫瞓地下
明明幾年前都無
我廠咁做都好少見

ESR O狗跑到cls又係爭勝心差，cls

唔可以mute聲
想聽慘叫聲

皇上返黎啦
同埋西班牙撚有錢炒人咩

多後生仔係咁

練到心

家陣好多扑街射地波 擺多件冇壞

滾狗好撚鬼 躝啦

要賓哥開先有戰力

奧狗

下話
臨尾送罰 + 比摩拉ankle break

守罰球地波

因為啲人開始多左射地波

個人覺得佢會留

鼻屎？

對面講到贏到我地咁 上半場我地夠兩球中柱啦

好過岩岩復出個期好多了

黑人血統抗傷能力加50

KT癲到腳軟屌

依家排第十使撚平安鐘咩

您條能樣都係

派對點解好似唔係幾對版咁

有幾下都好鳩
中場失波，後衛就好危險
同埋唔知係咪未適應英超節奏，有時覺得佢慢左半秒，慢半秒都仆得街

派對上半場好堅
但體力搞唔掂
一無力走晒樣

Soares咁訓係度排人牆係咩玩法？

條撚屌揀波踢

系。你每場燈阿狗。

奧特曼•迪加

Odegaar喇...
一係Esr

上場祖記歐聯 就係咁輸

迪加想同佢one two佢企撚左係到

Kean罰球撞柱再補射 包皮再擋嗰下我瀨咗

想學祖狗俾人射地波？

打多個好似打少個咁

我覺得都係睇成績嘅啫
再係好似今年咁柒邊個想留

有冇睇祖記c朗條7頭點守波對波圖

咁其他時間呢？

拉，保護手足。

仲要屌鳩電欺

今場最佳射門 拿卡撻q

大佬佢上半場鍘幾多波呀？又俾直線，又突破

牙朗自己避波

滾油

唔好pin

上半場幾好 下半場後段就

派對80分鐘開始
頂唔到，傳唔到，防唔到

遠射等贏緊先射啦

無人吹奏雷蛇?

佢係睇到班人發瘟先怯
連續幾個on9送控球送角球，再加今季record，唔淆就假啦
嗰啲on9錯關達撚事咩，T有球無壓力喺自己半場踢咗個波出界，唔通出T係錯？

今季算贏得幾多前列線球隊

睇佢啲用波分波係幾有質素
但唔好成撚日失控球權 好撚危險

重有佢黎咁耐啲撞射下下都打哂飛機

最尾十分鐘成隊都碌柒啦

嗰吓送角球
之後kane 球中柱罰球都係partey foul

可能今季真係柒太多次

真 縮後冇所謂 但你班友咪撚怯 咪撚犯啲on9 foul先得架

佢踢馬體都係咁

西甲來既都係咁

浸咗 有冇人知點up片

今場好多都去到好前
差啲以為佢係踢右閘

比你講到我以為愛狗回收左kean再借比熱狗我仲睇完成場都唔知佢有出場

C://

而家冇咩特別了

完全體驗到咩叫無中生有

仲要通渠

應該埃換派對
O仔意外好好氣
可能上半季比皇雪太耐仲有大把貨

沙卡的龜頭

佢太progressive啦
一篤個波就三四個身位
成功咪叫good transition
失敗就...
下半場好多呢d

成件事只係兩三秒
個心情上落好大

C8 派對

成堆發瘟
T
Party
Luiz
包皮都有份，將功補過就算
Leno on9失位

達狗呢一排d 佈陣做得幾好 呢4 5 場雖然對手唔太強 但係多素都係禁住人黎打 或者對面都做唔到咩好大既機會

今場對熱狗除左最後個10分鐘發波瘟之後 熱狗都無乜攻勢

突破到就係一個反擊 我寧願要呢d波都好過埃既橫傳

完美製造第二次攻勢

近廿年最有份量嘅中堅

Mari 下年接力

如果有條友訓係度就無事啦

派對無能耐

單疏咗
今年好少有平安鐘

係因為今年有好多波都太柒

雨場歐霸出下Ryan啦

黎緊仲有愛華頓 韋斯咸 利物浦 車狗呢啲要打
護級隊要打白狗 錫菲 富咸 紐狗 西布朗
隊隊都會搏老命 應該惡打

真男人

對面明明唔洗出腳

fake人落剷

咁拉返匀，5-6分囉

黎咗之後冇乜邊幾場對板係咪未適應

我寧願唔睇都唔想兄弟有事。

75分鐘前搶好多波好好力

笑撚死

今場motm, 阿記官方應該會o11, laca, t3, gabriel 俾人揀
之後o11 壓倒性贏

全勝上前4係基本

今年好多波都太柒
係連平安鐘機會都冇

踢多個反而踢得差咗

攔截真心好撚勁 只可以話做多錯多成日想自己帶翻個波出嚟
不過長遠都希望係用翻呢類中場中可攻可守 唯有希望佢係未適應先咁

醉哥 一路好走

帶隊唔駛控場自己怯埋一份都唔鬧得

包皮護空門加爆分

挪威人bug來

雲蛇比摩哥剋到on9
達蛇1勝1負無人講?

有球中圈想突破但比熱搶斷
好彩O仔番黎搶番

烚熟龜頭

點為之progressive

因為全軍退守

隊波無下把位肯訓

唔怪之得達蛇之前成日換走party party 一去到尾段就跌哂watt

Sol 阿當斯 基昂 都好過佢掛....

師兄癲佩服

全勝係上到前4
不過隊隊都搏老命 我地有咩傷病就死

下場曼定咸

嗰吓電欺個位又係可以走得空啲，但Party好明顯緊張，抵屌

個球救返唔少阿狗嘅心臟

認真，對面個lucas摩拉好勁，咁多年都keep到

搵隻真龜返黎浸大獲d定自己果碌浸大獲d

樓主幫手pin 左佢

我地係咪可以諗返爭四

希望Saka無乜事

嗰球party傳失 佢狂屌大佬真係大佬

我地達蛇自有妙計

叫藍斯訓啦

派對臨尾差撚到好似新仔咁

比佢撚到傻

葡哥做乜唔cha住佢條頸

點po片呀

幾個圍佢都成日要foul

不忍心送巴打一程 禾瞓先了

話事話巴丁去左邊

一時時 今日上左身

Now 旁述：打柒韋斯咸落嚟

係，佢幾有創造力

有冇人教佢

屌得岩喎 打比咁派膠

Party心理質素咁撚差

psg個陣覺得佢係球王

自己個碌浸過
真係冇乜野 有D刺激咁囉

希望係啦 反而迪加真係估唔到 勁撚到咁

佢17年先加盟喎之前法甲唔計啦

個樣好似laca，但係實力差好遠

屎忽痛姐唔洗驚

成班無啦啦發瘟，之前明明踢咗咁耐死守防反，依排攻多咗又on9過
聽到Luiz大聲屌，但班友之後好似都唔係幾醒

你搵果支唔辣
我幫你搵支堅野再黎過

呢場尾段派對真係好騰
明顯第一次踢北倫敦打吡好大壓力
同埋佢過咗嚟成日傷 一有得踢就好想表現自己但事與願違
其實應該早啲出埃及

果下扭幾件 嚇撚死 有啲似之前na$ri

laca 球12碼都係對面慢半拍送
本身撻晒Q
呢場最好rowe t3 o11
rowe 係差個入波
我覺得佢仲踢得生過o11
係左面撚死隻右閘

up上youtube 咪得

草地MMA愛好者

放上pornhub比全球欣賞啦

條友真心緊張踢到尾好撚劣

冇乜信心 交波有時會騰雞
要俾佢入返一球

po上twitter再po上嚟咪得

資歷可能係
但係電蛇生涯嘅獎項屌打咗

要屌啦呢d 成班佔盡優勢都咁tun雞

驚佢傷驚到唔撚放佢

屌你啦

我屌你啦 呢D野一次就夠皮

Party仲想兜雷蛇再屌

勁多場唔見人

你好撚浪費，決定反你

真
場場形勢都贏
不過讚達要小心

On9 你成世打飛機啦

估到係呢d 仲以為你會比d誠意摺隻紙龜

我一陣拎返嚟煮嘢食 你柒咗

咁都借啲意反達 好波

咪撚浪費啦

屌你
浸咗龜身唔計

辣椒醬同油都唔識分...

派對好鐘意推 篤 一扭幾
唔係話唔好 但好多時沙卡去左左閘補位 佢自己一個係中場照咁玩 咪覺得有d太progressive

淨係要浸龜頭咋

唔講實力

踢大戰
垃特別定

Gabriel Martinelli’s last eight PL matches in the Arsenal squad:

vs. Southampton - bench
vs. Man Utd - 45’, subbed off at HT
vs. Wolves - bench
vs. Aston Villa - bench
vs. Leeds - bench
vs. Man City - bench
vs. Leicester - bench
vs. Burnley - bench

Just 45/720 minutes played.

你潛晒水

Lacazette “I don’t think there is anything against Auba”

弱

你食撚返晒佢我當無數喇
連埋隻龜

唔同時間要唔同嘅嘢
領先一球踢多一個，佢送控球可以好致命
要喺適當時候變一變

已封鎖會員 沙卡的遠射

冇油牙 將就下啦

今場見佢攞波最放心 好穩又冷靜 攻守都有 估唔到咁快適應又夾到 同埋上場球世界波應該幫佢加咗唔少信心

出左幾多分鐘？

換左拿卡之後比左邊個做隊長？

食埋隻龜ok？

好想再睇佢同Saka ESR

推呢個

推

班友已經怯到乜都聽唔到淨係想快啲完

你睇唔到佢控場就真係盲反

條友條j 勁細

買派對就係要呢樣野咋

冇限體力係咁逼上去

成班狗竇手足想睇沙軟個龜頭

隱性基

拍一拍又甩撚曬 得o11一個控到波 其他都交錯曬

好撚浪費

冇計
奧狗 已經變左契仔

佢輕度 唔怪佢

Xhaka

唔止。

本身仲擔心佢黎英超會唔會比人撞死

ESR真阿DNA

隔離牙朗又戴帽 發現牙朗次次7左都好有火下一場即刻有表現

大家記得以後arpo要狙擊邊個了

屌你啦浪費食物!!!!!

對面右閘放水姐

屌你

好心你就認真少少啦

買返嚟頂葡狗比狗

安換esr之後 成個場面唔同曬

一陣拎嚟打邊爐

連埋張紙？

巴丁唔識落地
下下硬食
英超出佢用唔耐

打邊爐請用沙茶醬

葡狗好撚勁 比狗就真係好行唔送

好心就放巴丁入來打，後生，夠搶，有技術，有頭，有反擊
屌

rowe 嗰球入咗就正
上一隊後第一球入球仲要打比入

平時head一球都唔會咁怯可能今場derby特別緊張 反效果

喺外國邊到搵沙茶醬呀

唔係第一球
之前有入過

情況好似拖T11
太搶，要明白英超下下咁，好容易傷

中超

有冇人發現換左安哥之後唔夠10人熱狗打 點解會咁？！

食埋隻龜啦屌你

安哥太君子 唔慣人多恰人少

我好得閒 我過嚟食ok？

點解會咁？？

好簡單，我地後邊唔識泊大巴.......

屌你老母。

派對波底喺好一班，但用球選擇好冒險而且久唔久就噠一次Q比你睇，每次見佢拎波都有啲心驚膽氈

講真熱個topic係幾正 杜不如完場唔好走了

先失一球之後繼續全力攻嗰吓好抵讚
臨尾十幾分鐘扣分扣到屌晒鬼

達蛇見到對面林狗紅咗 決定出安變返10打10 費事摩佬賽後又有籍口

佢始終尊敬摩sir

做咩大家係咁屌？
明明我找咗數🥺

英國應該好多Grocery有架喎

無羊就贏波代表咩

西甲來到，好似都需要適應

今場都算成功泊大巴啦

承認佢未拿捏得好交波尺寸同幾時唔好冒險中路推進
但佢d推波，向前交穿，攔截，硬朗護波真係有作用
到時出埃係咁橫傳放唔到波上去又係有人屌

398邊個嚟 完全封鎖睇唔到

而家間hall唔接受訪客 sorry🥺

sor 我講得唔清楚英超第一球

你打邊爐唔叫。

我哋四大中場個個都俾人屌
係咪時候要叫返叔+洛回歸打中場

就黎300views

踢慣西甲 迫搶無咁快
所以今場好多error 斷波
其實佢作用係有 不過要快啲pick up狀態

太想表演自己 段段去盡又hum 到盡不過我覺得後備都可以出下佢俾佢攞返態同信心先 明明之前對佢咁高評價 依家佢training又好 但又唔出

本來夏天拿卡走硬咁滯
而家會唔會變成auba 走 拿卡留？

我可以扮你女朋友

岩岩上YOUTUBE想搵返茅閪拉美拿紅牌片段
好多都係FAKE既

屌
咁唔係一係有一係冇架嘛
我就唔想要唒佢西甲個堆季均7 error leading to goals啦

屌你隻龜

夠啦。

真係好撚多阿狗

咁overall 派對都係勁嘅
不過頭先我真係㩒爛咗個平安鐘

幫唔落。。。

似俾擺咗出公海

撚羊走 拿狗都係要走
走兩件咪all in隻布歐
假如有歐聯踢既話
無歐洲賽咪原班人腳踢 巴丁正前 慕拿後備咪得

其實臨尾熱狗逼到痴線，leeds咁，班球員仲加怯

Post Match Ratings又唔見咁熱鬧

埃及呢啲料你求其係中遊/二線聯賽揾都大把
派對係買佢轉身大步推個下
個人暫時覺得派對廢過迪亞比

好彩姐，傾有球罰球都中柱
算啦

原來ar po 有成300人

冇所謂啦 本身個個知佢輕度

係做得阿迷個心臟差啲都唔得 成日開心完一陣之後硬係有啲柒野俾你睇 個反差都大到谷鳩氣

屌你你走數好過咁樣啦

快推爆
保護手足

返黎教saka派對左腳重炮

廢拿踢正前真係可以停到個波轉身去

有冇人會接貨

咪就係
比著圾咁搞比人屌到番埃及啦

點解係saka同派對

派對黎到傷多過踢
等佢習慣下英超先啦
暫時都係覺得佢遠射最撚廢

練習跟操指引兩招

1001

今場無再藍天

迪亞比啲波底好好
佢啲動作好順好柔
但條友癲到係自己禁區扭出黎
真係心臟負荷唔黎

但成隊佢最肯遠射

之後啲波台post應該會出現好多次

所以咪揾個傷多過踢同佢比

339

埃及算唔算遠射top1

X34

早知寫埋會員名 廢事人偷片

佢中埸top 1

唔係咁嘅意思
Saka Xhaka日日比人撞都唔傷
其實有技巧
但係巴丁唔識

suppose 派哥唔應該玻璃嘅但

快啲買支油拍好過啦

前排對中下游我地d短傳開始猜得順，佢仲更加水土不服，個踢法同佢係熙體會果套咁直接差太遠
其實佢唔係真係踢左好多場英超正選，而且都睇得出佢急於對現身價，第二季中期都未改善得黎我先會屌

有冇手足想玩爆閘

佢嚟到解放咗沙哥

爆咩。

佢哋爆我哋先算

四個中場，冇人提c8

算啦

唔傷/失常嘅迪亞比好撚勁

其他就算 熱狗點可以唔爆

C8 上場柒到咁

本身諗住玩下熱狗

G持 公海開post笑鳩佢哋

成個波台狗竇都笑鳩條林美拉紅牌
係班戇鳩熱狗覺得比人黑 食屎啦

我覺得買佢可以唔洗買c8

入咗去

踢阿狗都淪為第四選擇

想做你

入去貼辣油

咪25 大家手足。

我條撚樣係咩狗嚟

屌佢地熱狗垃圾
搞到你無咗個龜頭

開左啦晨早

有派對 transition 啲波爽好多
係要比佢踢返順幾場操返fit 個態就掂啦

入咗去笑緊

比人爆閘都冇反應 有冇少人成咁

咪買c8
要買就買bissouma
冇歐戰踢冇錢就不如練Azeez

買c8呢個level upgrade唔到隊波

Jose Mourinho at the beginning of his post-match press conference with Sky: “No post-match interviews for the referees? It’s a pity!” #afc
嬲到

哭緊喪啦

騎劫咗佢個post

入去接龍

反而沙卡要幫佢執返多啲屎

成隊不死人都屌

O11作用大過c8

保護手足啦屌

熱狗個post無人咁濟

不嬲保您

清識貨

其實派沙呢個組合係踢得最順
假設沙唔自爆的話 分工清晰好多

幾次入返呢個熱刺加油
就以為入咗熱狗果到

熱迷勁好聲氣

下場歐霸其實可以半力出擊 要剩輸3球先直接出局
輸2球都晉級
留返少少力打西咸好啲

加咩油？

個洪七公平時勁撚搶口 而家收晒皮

熱刺加油（加了辣油）

你似重度。

絕對啦

真正modern 10號黎
有氣跑到搶到波又有技術

沙卡的辣油

貼嗰個嚴重過我

會員沙卡定球員沙卡弱智d

出哂 c8 圾巴丁 nelson 6667 呢啲其實夠做啦
不過以達咁保守應該都係出大半隊full team 多

仲叫你早啲瞓

呢場佢同esr勁癲

球員N賓

其實似唔似KDB

佢有兩下轉身再踩個波勁順

想入紙迷奧

得意狗唔識波

辣油狗不如打j射落辣油找數算

俾浩鼎正選
加個mari做大佬傍住

收起t仔葡狗打左

另外咪出partey叫佢檢討下
用圾+鐵人Xhaka

想睇

應該除左nelson
應該好多都有機會踩下草
巴丁有機會後備踩下草咁
圾一定正選

出柏g

撈埋再食

之前有懷疑轉踢433O狗用唔著
而家睇落可以同ESR並存添

但4231黎計始終唔是咁鐘意ESR踢邊

唔驚啦，可以換5個

加料打邊爐

出馬里啦 夠穩陣

似法比

咁咪無晒陣味
弱

Kdb身體屈好多
射波都勁好多

O11傳波視野差冇咁多但有得練

有冇人知saka 點

原來ap咁多人 差唔多500人睇咗條片

我share左去gay群到比人j

我po 咗上dcard

被人看光光了😭🥺

你辜負咗500人期望
醬當油
又搞埋龜身

啱啱就係諗緊佢似who
初頭彈左占士出嚟 因為見O分比泰幾似占分比迪 不過諗諗吓占都唔撚郁嘅
之後諗多仔時期Gotze 除咗主力腳唔同之外覺得幾似

我都覺似占士

比比都未對現身價啦 佢唔洗咁急掛

Gotze愈踢視野愈差

龜身當贈品啦

愛蛇達狗齊贏波

真心，似不來梅仲膏跑肯射既燒

安東尼奧踢得咁後嘅今日

達成日80分鐘先醒起有5個

英超本身係難適應既 可以比多啲時間

個頭幾突出

一定有羊，今場無出

詩詩

但防守真係失望
應該唔關踢法事
可能真係唔FIT
一個插花比人FAKE臭左

圖右幾帥。

上個po好似有入嚟

牛油安

我見佢贏波咁開心就入咗紙迷佢

讓咗個首席射手都贏 有冇咁撚易

人地都讓左個兒子

佢上半場在陣咪又係比我地㩒屌

達蛇陣
羊
安 路維 比比
施巴 埃
葡 馬 浩 比比鳥
如非危機，xhaka,saka最後坐足
後備再抖人就拿卡，巴丁，張伯斯

Xhaka鐵人 可以場場打足90
痴撚線

沙哥一定正選
應該搭埃及

lucas果下？係佢勁
平時d預判攔截做到野喎

假嫁，比佢抖下啦

怎能不迷沙

個腦袋唔爆炸係幾好J

今場屌打咗拉美拿

其實唔係得佢一個爆成條中後場個個都爆過

蘭哥個腦開始有問題
要出下Ryan

拉美拿第二張黃都可以話黑

無錯，反正都贏梗
歐霸唔該出Ryan
又係真阿

有腦既就唔會做熱狗啦

完場後，都仲好多留言堅持果球十二碼係黑

雖然拿卡撻Q，但咁樣犯規仲唔係12碼？
平時投訴既魔佬都無出聲
紅牌又無出聲
自己知自己事

G持

龜頭哥爆閘
不過洪七公都幾好聲氣

試下同佢地討論下球十二碼黑係邊，想聽d有趣既見解

其實點解Ryan肯嚟 喺白禮都算正選龍
過咗嚟出咗一場就冇波踢

比人搶左

上位嗰個好似係青訓嚟
上一場關鍵時間打空氣直接派膠輸埋場波

同猁差2分 熱狗差4分
下星期對西咸 兩個星期後對猁

國際賽幾時

西咸咁撚勁

即刻收皮

燈

計OG

var都冇睇

牛油安寶刀未老

通常都係話North London is red
佢直頭話London is red
完全唔俾面軌

蘭仙尼有得踢

電蛇勁25

就咁睇相都睇得出派對有陣基味
佢無論行路跑步帶波射波隻手都係要咁樣擺

唔知

諗都頂唔中

Thank you 支爾西

佢準備做我廠叻準同入教練團

佢地件靴2寶手多多左成場
黃都沒張又做盲毛？

牙傾一下撞飛包皮又冇事

你老母就基

Granit Xhaka vs. Tottenham:

Touches: 81 (most)
Successful passes: 66 (most)
Pass accuracy: 94.3%
Ball recoveries: 9 (most)
Interceptions: 3 (most)
Tackles: 3

Emile Smith Rowe vs. Tottenham:

Pass completion rate: 97.3%
Ball recoveries: 6
Key passes: 4
Tackles: 1
Interceptions: 1

Martin Ødegaard vs Tottenham:

Pass completion rate: 96.5%
Duels won: 5
Ball recoveries: 4
Tackles: 3
Key passes: 2
Interceptions: 1
Clearances: 1
Goals: 1

打埋下一輪 好似

mma入面好常見，佢地睇開覺得冇問題都合理嘅

呢球肯撚定特登

沙哥好勤力

沙哥單挑lml 撚到佢紅牌

西咸啲人完全返唔切嚟

占士啲球商同傳波真係幾差

有冇saka update

呢場真係Carry派對
落鏟準到傻

好驚佢好似麥迪臣咁
仲未有伏出時間表

又係得R2

O哥都幾勁 feel到慢慢習慣到英超

木同馬呢兩條友只要睇禁區附近就一定唔會傳波

頭先嗰下機會咁多選擇都俾佢破壞哂真係唔簡單

不愧係天才 咁快融入到

福都係10球有9球都唔會傳 死扭爛扭最後波都冇埋

Sob癲過達狗 成場唔換人

係咪瞓撚著左
成場鏡頭冇見過佢

陣間完場會唔會係卡域克同莫耶斯握手

年紀大係咁 爺爺當初都係痴住張櫈完全冇指揮

佢不嬲都係坐喺度睇自動波

終於見到蘇狗
好似喺看台啱啱起身咁樣

一個鳩跑矮仔

車狗前四了

不過佢真係幾快

有一下4打2佢交去遠柱已經入撚咗
英冠料

西咸打少一場 贏埋仲係同分

迷沙又開始蒲番頭吹奏
隔兩場自爆累隊波失分又要潛番落地核

幾時有潛過

得失球車狗好啲
下場我哋對西咸

"Thank you, Chelsea"

North London is red

Lamela is red

達狗教咗唔夠年半贏晒所有big 6

但輸畀廢龍，狼🐺

可唔可以出返比比鳥，葡哥好似仲衰撚過比

忍唔住笑

今季冇咗正選，撲救率全英超最低，嗰陣又有啲派膠，上半季已經通知咗佢transfer window 可以走

下個topic plz

美羊咩事

80分鐘後成隊明顯跌晒體能
摩狗明顯係捉呢十分鐘

好彩守得住

右路唔係佢同0仔夾死左喇

Party場波自爆咗幾多次？

葡哥勁好多，比比鳥依家無速度無防守無出波

塞車

80分鐘後係體能大跌
但前70分鐘係極高水平
包波遮線
代左沙加個自爆位做迎波轉身，隔離沙加都舒服左
仲有中路推進分波

你唔係諗住圾做到呀？

死狗西拉美拿

珍
之前常日傷
好明顯未操番個體能狀態

倫敦打吡賽前，奧巴美羊的法拉利跑車被拍攝到堵塞在 Muswell Hill，有報導稱奧巴美羊賽前未按時到達球場出席戰術會議，被阿迪達處罰進入替補席。

觀塘老母英國版

做乜唔打個電話通知

達蛇：明知踢波做咩唔早啲出門口？

其實今場成個上半場踢得唔錯，壓住熱刺黎攻，係拉美拿個球後腳拉盡真係救唔到，下半場其實saka走左真係轉捩點，pepe無乜態又等波到，我地真係除左拿卡撻Q搏到個球12碼無乜入肉攻勢，Saka踢法愈黎愈成熟，完全唔似一個19歲嘅後生仔，好想講今場LENO好好彩，佢企位唔知jm9，幾次移錯位，kane球罰球大佬仲有球kane嘅詐糊。

Sake傷？

拉美拿個個位出rabona真係估佢唔到

無輸，輸俾自己同FA

上半場好活躍喎...

琴日睇完就訓左 最後10分鐘比人係咁攻最主要係因為LUCAS轉左去打右邊 T3 MARK唔住佢 頭70分鐘西追MARK到LUCAS仆街

點先可以永續Odegaard?

T狗防守不夠強

葡哥

好簡單，出80M畀蝗

得
俾返你地

睇吓呢隻賤種個樣好似仲未知錯咁

2014-2016條紅牌狗都試過 不過唔知對邊隊

體能因素的確係有，所以縮返後無力迫
心理上都有因為鬆一口氣所以鬆懈（由開場谷撚到入第二粒）
有幾腳犯錯真係太離譜，要改善
不過overall，主場係要贏返熱狗嘅，great fucking job
依家猁多我地2分，熱4分，愛（頭六）5分

又唔係新嚟，自己諗掂佢，好合理
如果隊長都唔以身作則，就交返個臂章出嚟啦
個個都咁有錢，罰週薪真係唔夠入肉

Leno都有啲緊張

LENO條仆街琴日D傳波DECISION OK但80分鐘開始唔見左個腦

控都無控，第一時間rabona真係無得救
迫搶搞躁佢完全係弱點進攻

唔使訓?

後段都無力喇T
不過算啦真係屌唔落
跑到隻狗咁都未走場，鐵血

返工迷愛+達狗一齊贏波

Arteta on Saka: "It was an injury. He was feeling his hamstring."

賽尾係咁禁區外犯規
根本成隊都失晒水慌
明明打多個

不過又係個句
前場一冇左rowe同拿卡人地就後衛都可以壓上黎

佢之前相對壓力最細，真係無乜藉口甩轆，嗰段應該要靠佢同Luiz一齊鎮住個後防，結果爭啲做千古罪人

比賽中後段cam man有長鏡影過t3
就係講緊佢透支左扯晒蝦
達哥換人換得遲

拿卡都無晒力迫啦，鐵人都頂唔蒲

罰球人牆企咁少人+龍門企位on9+反應慢g6救左佢

所以換安係錯
第一佢幫唔到t3
第二佢幫唔到抑制熱狗後防

一直睇好包皮

無話錯唔錯，安都會回防，auba遲到後備加無得落場當罰，咁唯有出佢

奧巴有熱身喎
應該出得

包皮琴日算踢得好，之後有排中完武肺操極都上唔返力

無名額啦Saka傷，半場用咗一個
最主要係太遲先入第二粒，得返兩個換

遲唔遲到都應該出拿啦 拿打狗高手

講換人呀

換人就一早應講換神埃啦 破迫搶王者 100%passing rate

屌又hamstring
巴丁機會黎喇

比比等住出

左巴右比

葡哥防守有k6 feel 真係man mark同唔畀你轉身
阿狗其他人防守都係讓晒身位畀人慢慢諗

安哥呢

尋日啲轉邊都靚

係我記錯定你記錯
我記得lucas moura尾段威脅主要係中路格硬去wo

坐下先

Saka、Smith Rowe、Mitland Niles、Nk、Nelson、Willock就好似當年巴塞青訓噴泉咁

得罪講句
阿迪達到摩狗年紀唔好好似摩狗咁回塘先算

除咗頭兩個之外 其他都未上到大枱

清，有邊方面好過？

摩狗近幾年都唔知做乜鳩
冇哂傲氣，成個廢老咁
我想阿迪達贏全盛摩佬多d

中間俾人任過唔嬲

啱，中路多
偏左都有，但係無乜邊吓真係左邊flank打落去

點傲氣法？串佢就keep住有

佢以前串得起
而家串唔起啫

ESR真阿DNA，爭啲derby debut goal
出120%力咁跑，搏命得嚟又好波

如果係輕傷未必係壞事，希臘野搞店左半，係差西咸，休息埋國際賽先復出

丘狗成場波講左起碼十次

人地依家都望我地唔到架
多謝佢高抬貴手，俾3分我地

叫佢死開啦
好撚煩

人地細細個已經阿狗黎

我個個po都起到架喎
雖然我唔係迷佢球技，但係佢今場踢得幾好吹奏下自家球員都唔得?

撐

ESR 中眉果球真係似迪布尼feel

雲加

唔係迷佢球技
迷沙好慘

What do we think of Tottenham?

今場啲tackle 係幾準雖然以前就係tackle唔到又唔追返就失波

好賤呀.jpg

又聽話又勤力

十連勝ok？ 雖然同前四差十分

牙普

真阿

唔知其他迷沙迷啲咩啦，我唔係姐

又唔係話好勁，都有球剷唔中食咗罰球
不過佢場場踢足又唔揸流攤

爭爺爺未返黎教

呢個真成日聽

拍住包皮 呢兩個可以用十年

多4分ja?

今場有球禁區勁撚大力往死裡鏟 型撚到

想問今年係咪咁？

前4 : 歐聯
第5: 歐霸
足總盃 (or 順延第6) : 歐霸
聯賽盃 (or 順延第7) : Europa Conference League

咁希望鏝城拎哂聯賽盃+足總盃
我哋仲有機會歐州賽

繼The Invincibles之後嘅最經典一代名叔
呢堆應該叫The Panic Buys定係The Firefighters？
Anyway，真阿fans

有球禁區飛產，好彩中到應，嚇到我心都停

今晚等我出手燈下猁狗先

禁區邊嚟，係條友向前跳跌入禁區我諗沙哥都係見未入禁區先落鏟

場波係紅完之後先係戲玉成隊緊張到

前4:我紋身
冇前4:老婆狗紋

今朝有個熱迷同事喺度鬧var 亂比12碼
話個波射左出去已經拎左得益，就算犯規都唔會吹

做得熱狗係唔係特別on9?

3分已袋理撚得佢

你問下佢咪射完波就可以比人鏟到斷腳都冇問題

當年kane offside 細梅又咪被foul 12碼

俾得益都可以吹返轉頭啦

見到咁多青訓成材好滾動

都唔係第一次，矛撚到

rowe 真係好勁, 實而不華

下一個成材係細爆

唔係青訓 但係都支持佢成材

成材無用，性格都無乜得變，麻煩友唔啱用

一過埋就好危險，沙哥挺身而出
不成功便成仁

前: pepe 巴丁 saka
中: o11 party rowe
後: t仔 加比爾 馬里/頂
夾多一兩年其實幾有睇頭
希望o11唔好咁快走

下季仲有洛克哥強勢回歸

佢份人仲要謙虛態度好，琴日換佢落場之後見佢同其他球隊成員拍手個樣好誠懇

不了

只要剩低比賽全勝就可以後上奪4

買返個右閘其實好好j

佢個樣好難唔誠懇

sob有年又係年中大爆炸，之後贏下贏下上返top4定top6

可能相由心生呢

Wrighty

前四就算啦
上返前七再望歐霸實際d

基拔圖施華

聽教聽話，大把世界

當家培訓既人材就係有呢種向心力

對面熱狗都係有kane帶起隊波

講起Kane就嬲 呢條友陰濕到仆街

走啦
邊有時間等佢頓悟

認真一問點解熱狗個邊啲人講到呢場佢哋唔係因為球証就食硬我哋咁 痴撚線 我覺得今場個球証算仁慈 熱刺差唔多下下都late tackle撞埋嚟 harry kane個下仲要牌都冇 又講到個球十二碼係五五波 個下黑山好明顯遲哂 係laca射完佢先出腳踢中佢

英撚大晒
你睇拉美狗同山狗判罰幾果斷

假若贏哂咁多場 71分都無前4都真係無野講
而家真係贏哂再望人地失分
歐霸有冠更加好 呢啲時候係要靠運

條友好撚中意高波浪9對面後衛

熱狗不嬲鳩開 唔洗認真

狗呢家野吠就梗
明明茅西到華利華搖晒頭

靴爾堡不死人

因為...佢哋係熱狗

最好今季內成材
成完可以賣貴D

最近我地成日中柱，似冇乜運，不過都迎難而上贏到波

真心歐霸有無機

獌狗出局我地就係最熱

中撚哂腳 又踢唔中個波 緊係12碼

之前佢哋一輸波就會睇吓佢哋係個post個度講乜嘢 佢哋大部分都係會屌領隊屌自己球員 我覺得冇乜嘢 但係今次真係好撚過分 佢哋係唔係以為自己今年可以贏冠軍 一連輸就痴咗線

愛蛇會打贏AC+熱狗 決賽見

五佢老母五五波，死熱狗唔係好彩上半場都456

根本我地領先前都係完勝熱狗
中場贏晒
kane son bale波都攞唔到

冇錯 個下根本都唔係想要波 但係佢哋覺得laca個下撻左q唔計 咩logic嚟

推，屌你老母

熱狗班西人咁撚茅不嬲都唔知咩叫犯規

拉美狗俾人紅都唔知發生咩事格

好鐘意rowe,tierney依種不惜氣力為隊友搭橋搭路，默默付出既球員，第一球多得t仔硬爆落底出波

btw拿卡啲把握力唔講得笑

至於球12碼我覺得有啲幸運

連摩佬都扭哂頭就知啦

條友不嬲都係賤種嚟 之前打曼聯個場搞到馬斯亞直紅 佢自己就得黃牌 摩佬知佢個下之後會俾對面針下半場就即刻換走佢

拿卡上半場有球漏後⋯⋯

呢場係值得贏既
贏到勢又多入肉攻門
個12碼只係個收成

有名你叫，熱狗

漏比葡哥重炮

果球佢專登漏 然後拎轉面發現無人

佢啲球感差過港超啲球員

同埋無運、被黑咁耐咁多次
依家連拉返匀都未算

今場真係無得唔屌拿
係好勤力，但係把握力真係太離罩
唔止一球

快撚啲買前鋒

屌咪撚推啦 成700條友睇咗

講真一開波rowe中楣我就知一定俾熱狗偷雞先
好彩咁快追和

樓主pin吧

冷處理 拉

成世俾人睇唔起呀

小禁區空晒射去邊線

咁多年都無數次體驗Murphy's Law
嗰吓大家應該都有不祥預感

有無師兄搞大佢貼出公海
有人辣油浸龜頭

幾好笑，仲要用李錦記

咪咁撚癲 圍內笑下咪算

諗住搞掂，見到Lloris個反應就估到射得好柒

達狗唔會用
利申馬夫迷

點都好過holding先

saka同pepe真係高下立見

葡哥又幾好J
初頭對佢冇乜期望

我覺得未必

牙達會用啦 唔用佢就要用浩狗

Willian cedric
牙達免簽功力

踢高壓反搶，Pepe唔係嗰皮

有冇人覺得葡哥已經超越左比狗值得正選？

阿狗根本唔配擁有洛哥

葡哥喺修仔已經覺得好J 達狗簽佢嗰陣覺得有眼光
點知死攬比狗條垃圾

安狗就晒氣

屁屁今場剩係俾拿卡果下似樣
其他都廢廢
但老實今場saka都失蹤

安哥咁多助攻都反

葡哥出場次數都唔少 輪換絕對夠班

Saka上半場攞波都幾有威脅喎
有吓轉身差啲呃撚晒

一簽佢嗰陣就已經覺得要啦 比狗廢到仆街

Chance create排隊內第3

普子

反唔到安
其他仲廢

今場弱點進攻佢地右路 所以比比嗰邊唔算多波踢

佢同o11 夾得幾好 d傳波走位

隊內首席助攻王 我本身反安而家都反唔落

我記得就係派對俾果下
之後saka隱隱地
可能左邊ESR T3 太sharp

比比算係咁
今場傾向助守

我記得之前德國隊去倫敦踢波
驚塞車，去咗坐地鐵

我覺得係睇吓對咩對手
葡哥比較簡單直接

鳩下鳩下都第3其他人真係好鳩

係，有比較有傷害
同埋Saka一拎波都俾人圍得好密

原來安爺已經係阿狗最多助攻

葡哥做得多疊瓦 屁屁都話夾葡哥踢得舒服啲

咁咩對手岩比狗？

英乙

證明邊個夾比狗都踢得辛苦

對攻，同埋右翼用ESR

葡哥屈撚到係可以帶住隻右翼踢

比狗條傻鳩連自己控腳波都論論盡盡

唔怪得屁屁初嚟冇乜料到 而家知係邊個問題了

60m巴狗快手買

嗰個咩暴龍哥屌柒撚羊未
定係fd底唔計

冇提過

其實O11係咪唔係咁鍾意皇馬，16歲買完佢之後都冇比過佢出場咁濟

好似係 佢條片我睇咗一半就冇睇

送罐辣椒醬俾我當無數啦

條友根本雙重標準
屌達果陣屌到媽媽聲
撚羊柒既時間就叻哥上身睇唔到咁
我都起碼會講牙達早排教進攻閪到爆啦
撚羊有咩柒野就提都唔提下

摩佬有出聲

呃返嚟

之前葡替工踢左邊好廢
依家踢番右勁過比狗好多

記得佢係話羊狀態唔好 然後話會wts佢
結果下場就入波

佢成家人都熱狗嚟，琴晚反cup勁開心

佢嗰名真係由細聽到大 好多年前已經出左名 估唔到宜家踢阿狗

佢youtube有片 琴晚同隻熱狗一齊睇波
一入波撚到條友冇聲出

達蛇戰術完勝無人提

佢UP MUD

其實我覺得撻Q先可以12碼
因為波仲係球場內 而且拿卡仲可以有攻門機會
反而拿卡一腳射走先再late tackle就可能無

梗係啦
都講到口臭
比狗當左自己係馬些路咁
要隻翼配合佢
心諗你收皮啦⋯
夏天好走

踢阿狗咪幾好，可以喺度做球王好過番皇馬繼續坐

皇馬喎
點會俾個𡃁仔擔正

電蛇琴晚屌鳩派對送角

咁我想知假如個波射出界，但條友起禁區內打人/鏟斷人隻腳咁點計?

咆哮

拿卡可唔可以學下羊啲Tap in
冇一下中龍 有下仲落邊線 痴撚線

T仔體能唔係講笑 臨尾仲有球想表演Bale式過人

救撚左我角大呀派對

挪威神童，早幾集fifa已經好撚勁，點知皇馬買咗反而冇表現

拿狗依家成個豬sir咁
支點好咗 射術冇咗

vvd 單野咪差唔多
越位俾人踢斷腳 碧福特無事

派對琴日鬼鬼地

好似連啲飛機杯都冇得踢

與其追咩牛蛙 不如同皇狗試吓斟O11

唔同啦 拿係射空氣 但係仲係生波
但係pickford係越位死球 正常犯規之後所有都唔計

兇狠攔截應該會比番牌掛，雲迪克嗰球個球證都有問題嘅

根本山狗就唔係向個波去
拿卡撻唔撻q
佢都係鏟落拿卡度
不過山狗係成日跳掣

大家覺得
David Luiz + Gabriel
定
David Luiz + Mari
係阿狗依家最佳中堅組合？

傷完鳩到依家 成日傳炸彈

如果tackle完個follow up好肉酸嘅話 例如兩隻腳鏟或者鞋底印人就多數都會俾十二碼

臨尾十五分鐘直情willock水平

0仔仲有得提升
咩牛娃法甲野過到黎又要適應

好難揀喎師兄

呢個係現今球例既盲點黎
如果俾牌豬福咪即係12碼

Mari用波幾好
但包皮踢落應該潛力大過Mari

party 好似冇想像中咁有用，暫時仲未睇到佢嘅最好一面

個場之後以為自己唔熟球例 冇理由牌都冇

對獌嗰場係幾好 但係太撚玻璃 同埋啲浪射
暫時仲未值50m

迷安大隊長同大家講聲早晨

仲要成日鳩射

包皮啲臨時應變好啲，仲贏多樣頭鎚爭頂，不過mari整體穩陣啲

尋日一落場變10打10

通常啲咩神童都係小時了了 但奧迪加特真心唔錯喎 佢加ESR隊波啲創造力好左好多

好似咁耐得一球中龍

派對間唔中推波上去幾好J
但要有end product
同埋佢間唔中吊d過頭波都幾靚

點會呀
頭70分鐘熱狗中場輸晒原因就係多左佢
後場轉前場，中路分兩輔位，唔使逼沙加做佢都表現好左
但80分鐘後跌得好誇
當然係成隊都係咁

點睇基迪亞無得出

啱啱瞓醒 醉狗找數未

主要呢兩條友肯跑動走位現身
唔似得d廢老係場上養生mode扮工

圍屌緊佢

找撚咗啦

佢推得生個波對做攻勢/反擊好重要
係狀態真係未最好

其實今場阿仙奴好似比以往幾場勁快入局
平時嘅阿仙奴開波頭15分鐘都柒下柒下未瞓撚醒咁
今場波好似一開波就上咗電，可能係打吡戰嘅威力

天妒英才。

英超要時間適應

叫佢神童真係冇誇張
咁快適應左英超高壓踢法仲越踢越有
你睇c8就係久唔久當緊自己踢西甲大膽波

C8扭波.gif

西班牙三寶剩係留馬里算

阿狗助攻王係揀波踢

佢好肯跑，唔知有冇數據睇下佢無球跑動幾多

其實有冇賣斷佢份約比名牌時裝，等佢提早收山做model算啦

早幾場後備出黎幾腳波又直線

記得上幾場有一球喺對方禁區幾條友圍住
佢照扭得到入去呢啲真係才能

O11等於防守積極版既奧燒

esr，神童，saka
三叉戟J到出血

馬里傳波柔啲
地波唔會彈彈下
高波我覺得咁高咁大
不過包皮就硬朗啲個踢法

養和b你又引戰

今場已經有幾下右路後腳傳落底

安哥=君子 唔會乘人之危
你讓我半臂無理由唔讓返你
所以10打10係正常

高波頭鎚我覺得包皮好啲
但係長傳又馬里又勁屈

本來期待佢係沙加嗰種鐵人，韋拉嗰隻黑肉腸，點知咁撚易傷

馬里我計左佢巴西佬
所以有實力好多 唔踢過巴甲都唔好講自己好波
比狗何妖呢啲躝返去踢西甲算 呢啲三流聯賽
睇下派對就知係水貨黎

奧燒跑動係多，但只限進步跑動囉，防守只係象徵性回防

咁佢喺馬體會又真係唔識傷
唔知係唔適應聯賽定點
一嚟就傷追人

其實拖仔係咪少咗呢種將個波由守轉攻呢part

身型唔靚，唔識做波

西甲強度差好遠呀
今場佢俾熱狗唔知乜春鏟到飛起
幾驚佢又傷

有無poba開po
我煮飯

我開吧 想要咩topic?

佢同沙加都做唔到leno前面果點
拖純防中應付對方攻過黎就冇問題

lamela is red

杜狗我屌你老母防守收步xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

你地鍾意啦
反正星期四場波鳩住踢都晉級

使唔使（心）

屌呢個幾正

要用手指整個心

輪住開抽足一周

真係開呢個？咁我照抄佢地

波台班熱狗好垃圾，唔怕得罪

支持

【杜狗我屌你老母防守收步又想入自己龍做間諜做到咁出面不如完場唔好走？】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLXV

你班癲佬

000000

杜哥

10000001

2

Doherty

11111